# SonarQube Implementation

L'objectif de ce projet est d'implémenter l'outil d’analyse statistique sonarqube afin de mesurer la qualité du code source de cette application développé en php avec le framework Symfony.
